屯門滿名山入伙！詹sir驗樓

我做緊某個盤個業主都搵左佢去驗
有部份嘅 defect都on99